黑警將少女爆眼事件誣陷成義士所為！！

以上whatsapp對話係我老豆啲同事send俾佢

大家睇清楚啲殺人犯點樣推卸責任！
敢做唔敢認？你哋攞住支槍係咁射向我哋市民嗰陣時良心唔會痛？到而家人哋隻眼俾你射盲咗啊！！點解你哋仲可以覺得唔關你哋事？

來自黑警改文！！非事實！！

引文： 我係爆眼女義士個阿哥，想同大家講啲野

首先想多謝大家關心，希望你地將呢份憤怒暫時放下，因為我要講出真相。

傷勢方面：
我細妹右眼全紫 腫到雞蛋咁大
右眼眼頭至眼袋位有好長既傷口 爛哂
剛剛深夜縫左針

根據醫生所講，傷勢嚴重，中彈附近既骨(鼻骨、眉骨 暫時知既係咁多）都碎哂
做左緊急手術 扶骨勉強扶到 因為多碎骨都有困難
毀容就一定
跟住就暫時連我都未知情況如何
—————————————
暫時未有人上門
網上都有好多消息
所以其實好大機會係知我地係住邊
包括啲義士同狗
之所以未搵上門
100%因為怕以家拉人會民 憤 升 溫！
—————————————
眾籌方面我地屋企的確有需要
但多謝大家既慷慨，我唔想連累大家
所以大家唔好被利用，被人呃錢
—————————————
以下落嚟
我想講下佢發夢親口同我講既事發經過：

當時佢係尖沙咀狗屋外
係巴士站觀察緊狗既行動 無衝擊 無做任何攻擊性動作
而狗屋內都毫無動靜 連警告旗都無
佢同我講 當時佢喺巴士站內最少半個鐘 頭上有巴士站個蓋 唯一可以攻擊到佢既一定係水平既位置

當時佢咩都無做
但突然有一粒唔知咩物體 喺好遠 由彌敦道嗰邊飛過黎
佢反應唔切 中左眼 但佢肯定一定唔係啲狗開既 因為完全無開槍既聲
佢隨即倒地 流左好多血 口鼻都滲血
—————————————
我細妹係一個好善良既人
612發夢幫左好多人
由一個後排幫人洗眼教人點走
由連出聲屌平時地鐵啲社會垃圾都唔敢
變成一個熱血企前線既勇士

佢只係一個愛香港既女仔
一個想保護自己屋企
一個內外都靚既女仔

但佢今次
係切切底底地被班所謂義士出賣咗
根本由一開始玩火 玩汽油彈
到玩丫叉 玩刀 尋晚仲有自製槍
根本變曬質 同去殺人有咩分別

今天，係我細妹自作自受
同啲所謂義士一齊，根本佢地只係為左威
一有事根本唔會理人，第一時間走
留低啲女仔或者傻仔
然後又可以造新聞，搞文宣，屈啲狗

我細妹試過唔去發夢
但啲義士知道曬我地電話，地址，屋企人既資料
佢地恐嚇我細妹，如果唔出去，就禍及家人
但今天，我細妹已經無左未來，無左隻眼
雖然我都好憎啲狗，但我更憎啲曱甴
係，我係用曱甴形容佢地，因為佢地已經走火入魔
失去常理，無左人性

如果你都唔想成為下一個受害者
唔好再相信啲曱甴既說話，佢地屈人唔洗本

我同妹會過返正常生活，同呢班仆街割席
—————————————————————

仆你個街你班黑警捏造左成件事想分化我地？
割你老母席啊
點解佢哋到呢一刻仲可以覺得自己冇問題？
冇人性嘅係你地啊屈鳩人嘅係你地啊
係咪下次你哋左開槍殺人都講成係我哋所為？
屌你老母死黑警你賠撚返隻眼俾人啦

各位1點鐘機場見！

Push!!

推

個眼罩夾撚住粒海綿彈喎
ON9少陣啦班黑警同藍絲

咁大粒布袋彈當人盲?

真係唔撚洗同佢地講逆理
鬥屈囉

屌問題就係佢地成班人仲覺得自己好撚正義

我有同事都收到，藍絲係咪痴撚線

DLLM

我望住真係好嬲

push

Dllm
佢地一早已經連是非黑白都唔識分
定覺得太過份做完唔敢認係伙記所為？

做得出怕咩認

佢哋仲要成班仆街都信事實就係咁
尤其係用facebook嗰班人
接收嘅資訊完全傾向幫黑警
之後就信以為真喺度鬧義士

佢地唔會信直播，證據同片，反而會信一d濕鳩小道消息

仆街藍絲比天收

我覺得佢哋已經犀利到連自己都呃埋
選擇性咁去信自己想去信嘅嘢

一睇都知假，正常點會咁講嘢

其實佢地係咪智障
條女first aid黎
義乜撚野士

屌你老母 好撚憎傳播不實事實既人

啲藍絲最叻作假新聞

係咪有撚病

我屋企班廢老就係咁
一收到啲藍絲資訊就係咁轉發

藍蛆自己插盲自己雙眼

唔好同佢鬥屈 令自己變到同一層次
事實已經放在眼前 憤怒既同時要理性思考
唔好變成林鄭想我地變成既暴民

痴撚線
D人真係冇良心

改文個個正賤種

藍屍幫黑警掩飾即係佢地都覺得黑警有錯

你覺得班藍絲會知道咩
我真係好撚驚原本淺黃嘅人比呢啲咁嘅假資訊洗腦（例如我老母就係）

有啲人有confirmation bias只係會接收佢地想睇既野 好好文宣會思考既人啦

義士咪又係佢地扮

Push

屌 用丫叉射 眼罩都穿唔過喇！

佢地唔係冇腦咁簡單
係冇良知
唔配做一個人

痴撚線

可唔可以圈粒彈出嚟見唔到想send去藍屍group

其實依d消息得藍絲自己會信同自high
真藍絲人數都唔知有冇一萬
佢地個page活躍人數仲少
所以基本上佢地整依d圖影響力係零
地平說：總有人堅持地球係平既

彈弓射到布袋彈咩

第二張圖最下面個兩張相唔係arlok 黎架咩

人哋個妹講完就上嚟改文，好嘔心

幫推
屌佢老母，啲藍絲全部都係低等動物
冇讀過書先可以冇人性到咁屈

屌啊 個page仲存在？

Send 返黑警扮示威者比佢

xxsam same here

可唔可以請到事主呀妹出嚟講返件事？
咁樣屈法真係離哂譜

篇文好似有原版，今朝睇完轉頭就俾人亂改

哥你老母咩仆街咁都要屈
你老豆當初應該射你落街啦廢柴

兒家啲生豬肉真係有得砌就砌
屌你老母 還眼呀仆街

對家啲文宣好勁

有冇原文share?

721 811

點撚樣可以有槍啊屌你老母
你班死廢老用下個腦啦 無乜幾年用架啦

求下大家都同自己嘅屋企人同朋友講返事實係點
唔好俾佢地信左呢段文
有時佢地真係唔識分真假

痴線

呀！！！！

丫叉0距離都打唔撚爆個眼罩啦dllm

[url]［緊急！］[眼中槍女仔] 我係佢啊妹

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
原版

佢哋冇良心

屌 真係好撚賤

不推文

鬥假消息囉

cls

布袋彈黎 btw

我哋知假啫，好撚多人會信

Pish

假post 唔使再推

改文嗰個人咩狗屎心態
對撚得住受傷嗰個女仔？！？！

Dllm死黑警

chi lun sin

作得呢D野既唔係普通藍絲黎
係狗/狗家屬/五毛
負責洗普通藍絲腦
所以幾喪盡天良既野都作得出

d死廢中廢老唔配做人

信嗰啲唔該死左去

on9

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

DKLM

咁撚仆街

黑警自己扮示威者掉汽油彈又屈市民

布袋彈黎
越睇越嬲

黑警衝擊立法會又屈市民
不如叫屈警啦屌你老母

屌你老母冚家剷
死撚開啦屌真係好撚柒係躁

佢哋咁講

利申：圖唔係我cap

痴撚線，藍屍真係冇腦到極致，到底點解咁都會有人信，明顯係布袋彈嚟㗎啦

所以話深藍好多時唔係政見問題而係智力問題。。。

幫手喺fb屌佢地

屌你老母...文都改

錄片/錄音證明係本人可能好啲
佢哋而家一傳十，十傳百咁其實好大機會令真相被掩蓋
五六十歲嗰班真係會俾人呃左都唔知

可以點即 佢地就好似D信左邪教上哂腦既人咁 無論有幾咁唔合理幾咁無可能發生 只要佢地岩聽就會信 呢個就係我地最無能既地方 改變唔到佢地思維

佢哋夾硬加多左成段落去

cls,report放假消息

我 send 咗蘋果新聞段 7分鐘片嘅 link 佢地已經冇聲出

【原片重溫】少女疑遭警布袋彈違規射爆眼球 伊院醫生：極恐怖嚴重 與謀殺冇分別

仆街死啦屌

真係無腦，唔用火藥推進，我當你打得爛個眼罩，都做唔到咁既傷害啦，仲要成舊海棉留左係眼罩到，當時兵荒馬亂，邊撚度搵粒海棉黎裝假狗？幾十個記者盲架？

信果個係咪白痴

有影片就send影片 無得拗

打橫嚟講 屌你老母

811果日我在現場 我有哂証據 我會出泥指証呢條黑警為民除害

屌你老母又講大話

？？
我係想話俾大家知宜家班藍絲推卸責任
我老豆深黃嚟！！

布袋彈卡住左係護目鏡度
咁仲點屈呢

文宣呢

屌 好撚燥啊睇撚到

我希望醫護界會出黎為呢單野大大聲講出黎，同強烈譴責呢班警渣

屌佢老母顛倒是非黑色 有撚晒相證據都可以生安白造

藍絲同黑警割蓆
d黑警明明慶祝話佢地做架喎

人地邊撚度講有呀哥呀

落地獄啦屌
是非不分
係人都知根本唔make sense
藍絲真係無腦

Side track 下，有時見到呢啲post唔知應該比負皮屌，定係比正dhe推post 等多啲人見到

班廢物永遠都只係識用埋呢啲咁那渣招數

依家佢地講咩野都無人再信

推！人渣

尤其係已經退休嗰班
由朝到晚冇嘢做咪上facebook whatsapp改文啊forward啲垃圾

屌你老母閪 指鹿為馬

佢地有邊次唔係, 最重要唔好俾呢D on 9 野影響你情緒, 記住天琦既說話

圖2粒彈咪好似纖維咁
不過藍屍選擇性失明

咁高清都扮睇唔到 無得救

我哋成日留喺溫層笑對家on9，其實呢啲文呃到好多人

推爆佢 DKLM

屌你老母 仆你個街
班藍絲除咗抹黑仲識做咩

人頭豬真係好好呃
寫乜信乜

推佢老母！！

唔使驚！入嚟起個爆頭嘅黑狗去！

痴撚線，屈撚夠未

證明黑警知道理虧
唯有整到件事膠化

嬲到爆 推比全世界人知

信戈啲對話內容嘅人，真係重度智障

［緊急！］[眼中槍女仔] 我係佢啊妹

你班狗呃到人真係呃到自己咩
特別係開槍個隻狗啊
咁多狗幫你護航 你良心過唔過意得去啊屌你老母

佢地唔洗用腦思孝實信

我屌你老母 粒彈頭仲卡咗係個眼罩度呀
藍絲用下個腦諗下野啦 哂哂d腦汁黎諗理由合理化班魔警

屌 咁都up得出

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

所以話根本就要煲大等所有人都知黑警混入前線搞事

有D死on9仲話隊鳩黑警 = 割𥱊同路人
屌佢老母我真係睇唔透佢地係弱智定黑警真係佢地既同路人

推！

佢哋冇常識

啲藍絲同黑警真係好陰毒

係段片入面既1:40 啲藍屍又話係當時最初係冇布袋彈卡住係入面 係事後班暴徒再*質粒彈入去

係平民手上有布袋彈 醒下啦

老作成點公整都無用，事主已經確認係從巴士站廣告牌中間偷看警局天台隻狗時，比佢瞄準射布袋彈，仲要係好好眼界從巴士站廣告牌中間射中事主隻眼

我無野講

都係得啲冇腦藍絲信

我地絕對唔會捏造事實

直接鬥屈得架啦仲拗乜野，同班賤種沒野好拗，反正事實係我地依邊，睇佢地吹得幾耐

可否邀請傷者妹妹上民間記者會？

推爆佢

都可以 但係真係好心up

屌佢老母

pushh

屌你老母用丫叉射布袋彈？
咁condom都得啦？

睇下
Brexit: The Uncivil War
留歐派輸咗無仇報
呢個世界都有white lie

想知點樣自制到布袋彈
求藍蛆出教學

每次見到呢啲野
將啲字眼改做狗，藍屍，撑警send返出去
對無賴咪用無賴招數
唔明點解次次都要我地回應啲老屈嘅野

================================
721元朗恐襲
無差別攻擊途人
警黑合作
至今無人被控
無警停職
何君堯 石鏡泉 中聯辦李薊怡 葉虎

805北角荃灣
警黑再度合作
途人被爆頭 斬斷手腳筋
至今無人被捕

811
尖沙咀瞄頭開槍，射爆女士眼球致盲
葵芳/太古地鐵站內違反指引於室內發射催淚彈
太古站內推人落電梯，一米距離內行刑式水平掃射開槍
北角無視黑幫於眼前攻擊記者/平民，並與黑幫握手
銅鑼灣派出警察混入人群，以磚/汽油彈四處攻擊，以煽動民眾情緒，並嫁禍示威者
插贓嫁禍，放竹枝於被捕人士袋中
縱容荃灣暴徒行兇
Backup影片List：

另至今發射數千過期催淚彈 變相使用生化毒武
濫捕濫權 過份武力 羞辱女性
仍然無人要負責

做得出，又唔認，狗都不如

眼罩仲有彈頭係度，咁都有得兜？

係就係要阻止呢樣野

對家手段係進化左

人往往選擇相信自己想信嘅事
而藍絲仲要係真弱智

[新聞共賞] 泰國佔領機場運動

敢做唔敢認？

其實無得搞 有d人係無良心 你講咩都無用

我屌晒佢地老母啦！！！！！！

呢個page report 極都無用

Dllm

痴撚線真係睇到好撚嬲
仆街藍絲死得未

屌你老母

真心好L on9

因為啲人只想相信自己信嘅嘢
無論幾荒謬, 佢地就係相, 甚至想成真

呢啲人冇得救

721 811啲黑警真係正仆街嚟

作假野嘅人可能唔信因果，下半世百病纏身唔好問點解

點先可以投訴到佢page down埋

屌佢老母
宜家證據確鑿
咁都講得出？

佢哋仲話地鐵站d煙係示威者既滅火器整既添

屌 push

頭果幾段同連登個post 一鳩樣，只係改左做細妹
究竟段野邊個抄邊個

Push dllm

佢哋話係事後加工

咁做只會令人更憎班popo

應該喺佢地張圖加野澄清再廣傳! 我地可以講D咩澄清

咁都老屈示威者，記者會一定要講返

仆佢個街

包袋彈入眼罩啊 spin唔到啦係咪。求撚其打篇嘢呃到傻西藍狗喳

連登出先

屌你老母 直接改人地篇文就po
義士實撚係有布袋彈啦
你地有無撚腦㗎
你呃到班藍絲
呃唔到全世界既人㗎

同埋真係求班藍絲醒下啦
下個就到你㗎啦
唔好以為可以置身事外啊！

藍絲谷已吹緊係黑衫事後塞落去

屌你老母呀死黑警
仲想咁樣屈示威者?!
你地真係會俾天收架,仆你個臭街
死全家,死20代都唔夠呀,男為奴女為娼啦

好有無力感..個心好唔舒服
自己明知件事唔係咁但係又改變唔到班藍絲點去諗

就算唔睇文都知真相啦有相有片
就算當時人冇妹, 大家冇見過文都知事實係點啦

人真係好恐怖 為左佢地目的不摘手段 點解依班人仲未比天收

兩張圖放埋一齊就話個義士做 啲冇腦藍絲就信到十足 個腦裝屎

義士有咁大威力武器
黑警一早幾件入咗浩園喇

咁似黑鬼？
Btw, 藍絲真係無腦既垃圾! 黑衣人會有槍兼走番去差佬果邊射番轉頭

屌佢老母 咁撚大粒橡膠子彈係個眼罩入面影到 你同我講係義士做？

有冇人搵到段片睇到係班狗射既！
隊比埋藍屍睇收佢皮

屌

我屌

仆佢個街顛倒是非
小心生仔無屎忽呀
噢，唔記得佢地生唔到添

721
811

黐撚線

DLLM 講真呢d 人真係無性

我知真相係點，但又試過有人扮家屬/當事人上黎開post 呃正評，所以先問下姐

咁作野都得 屌

叫佢地示威點樣唔用槍徒手射布袋彈而做到呢個威力

朋友問我 點解會破口向外
有冇物理人解答下

中眼女義士細妹一定要去民間記者會係所有人面前講真相出嚟!

好多人眼唔盲 但乜都睇唔到

屌！

大家記住
佢哋宜家係謀殺
一定要追究！！

我直接講
如果d示威者真係有咁大殺傷力武器
一早就辣低左幾隻狗啦

班仆街藍屍 為左維穩 無野係做唔出架喎
習包子俾左幾多維穩費你地啊？個良心俾狗食撚左啊？
仆你個街做假做撚到顛倒是非黑白

現場d 人話係豬隊友喎, 點拆解?

作咁多做乜，你自己武器唔通仲要同你拿咩，當然自已袋返，要屈你，返去警局都可以畀多兩包大麻你袋啦，唔好咁多幻想啦，等開庭審吧。

係咪痴撚線架 人地盲左喇 比你班黑警害到咁架 點解仲可以抺黑佢 你地癲撚左啊

已經係良知問題

會唔會出記者會澄清返

唔屈鳩下人點叫黑警

黑警等天收

有無人性

過街老鼠真係卑鄙

㢢在仲係有人去信

縱火 衝立會
兇路人
全部都係黑警做既

依Ｄ人，同佢討論浪費時間

屌你無腦嘅人真係唔死都冇用

好多5毛都send俾我

班藍絲有冇咁變態...借人哋傷口誣蔑人
好撚賤

有撚病

強烈建議香港行精英制 iq 低過80就遣返大陸

係咁話係假
屌晒佢哋全家

有証據可唔可以公開？

佢哋冇駁你咩

正解

大家有冇當時嘅片片

有冇？

on9，打側射過去自然有一個開口向入，另一個向出嫁啦

仆街 得狗警自己咁樣做

有無人發現係fb已經搜索唔到呢個群

良心何在

屌佢老母，點解啲黑警同藍絲可以咁賤格？歪曲事實插贓嫁禍，唔衰嘅唔衰，祝你地絕子絕孫

黑狗冚家剷

班藍屍真係無撚腦

我諗要義士既妹妹親自出黎開一場民間記者會
由佢把口講出事實既真相同埋指名道姓鬧個啲發放假消息既藍絲page先得

呢隻好似係bean bag黎 唔係海綿

應該太多report

咁都信 屌佢哋個腦用咩做

多謝藍絲講出原來丫叉咁大殺傷力

屌你老母如果丫叉可以造成咁嘅傷勢，即係話黑狗一直用緊果啲比丫叉強起碼10倍嘅槍械式武器全部都係高殺傷力武器，黑狗一直講大話，仲要唔依指引近距離射

咁都講得出

點樣冇啦啦搵粒布袋彈仲要岩岩好塞到入去呀
用下個腦啦

推卸責任，不可理喻

正仆街
大家入藍絲page洗佢地板呀
癡L

佢哋打d智障野比智障睇ga
不過好多人仲係智障，未明辨就信以為真

冇架，已經傳左去好多中立群到

一係信一係扮睇唔到

無良心
大家去藍絲page洗板
先report成個page之後再洗板

俾埋布袋彈張相你

集體report 呢D page ,五分鐘一次

政治係冇中立呢樣嘢！

夠膽做唔夠膽認
我屌你老母啦死黑狗

暫時唔會係到公開 但呢家已經同法律界人士商討對策 適當嘅時候就會公開比大眾知道

係呀佢地on9所以大家要去藍絲page 洗板
記住要簡而精
如果唔係俾人filter 走

片好重要

幾時先係適當嘅時候

講啲野帶番佢地風向
都on9

呢班仆街真係無底線
咁都講得出

借個靚位

【大 反 擊 !】全 港 大 罷 課 ! ! !

*做

當對家做文宣係完全唔fc 無底線
柒左就冷處理乜都睇唔到既時候
我地既文宣仲係講緊要fc 唔好亂咁屈 唔好同對家一樣
其實真係好撚劣勢

撐警定唔知邊個page有廿幾萬人like
唔好睇少 係同溫層傳得好勁

睇啲藍絲群真係睇到好撚火滾
點解可以盲目到咁
明明係賊贓嫁禍可以話係警察幫市民執返野

有腦就唔會做藍絲，有道德就唔奶共

香港勁在好多人無咩道德但又搵到大錢
做藍絲一樣搵到大錢

你班仆街我真係dllm
落地獄都太便宜你

開名啦

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做否認既話，叫記者問佢扲證據

所以話呢呢個世界上真係冇報應
你睇吓班仆街幾撚逍遙自在

點解個page仲喺度

成班陷家剷完全無人性
唔係人 係禽獸都不如

同埋真係呢d撚屌先會用曱甴一詞

屌你老母死黑警

證據確鑿都可以屈
班狗真係唔怕有報應？

咪入咗去囉，突出嗰舊嘢鼻樑承托位嚟

屌班智障可唔可用下腦 點樣自己人打自己人

屌佢老味，咁都有得屈

真係應該有人唔知，完全超乎現實，真係有人會當睇唔到，瘋狂的人性。

我再補多句:
無論你係藍絲定黃絲, 都好應該求證新聞
即係大家成日講嘅 fact check

咁佢地就收咗聲喇

仲覺得自己好撚正義添

平時凌晨4、5點都出來譴責，今日就龜縮！唸緊點拆個局！pk

好撚嬲
到底喝班仆街幾時死

抹黑唔可惡 可惡既係咁都信既on9

乜撚野破口向外
個眼罩個個位好弱 個塊膠同鼻托唔係痴到好實 粒彈打落去卸左響旁邊咪卡住左

所以話呢 給中共洗左腦既人特別可怕 遲下到燒到埋身 可能真係會講 我還有愛國的心

可以眾籌，達到相關數額後餘數撥捐612基金

屌你老母咪撚玩啦

只有環境證據，完全係暗殺，見到有人係條拏偷望上去，就直射，訓低左大叫旁邊記者先圍拍

有智力既都唔會信， 藍絲真係好可悲

你依句咁岩係藍絲谷老是常出現

不過就係黑警比人燒腳個陣，個個都打依句出黎

721

佢地同活係中共統治下已經冇分別
點解唔去大灣區打飛機? 要污染呢片 仲有半自由既土地

我好怕將來嘅香港變成咁

全部撐警信警必須落得同啲狗一樣下場
蠢撚過豬
改人地阿好篇文，調返轉頭屈鳩人！
屈人個啲已經不得好死，信個啲更加

呢個角度其實好難睇
但隱約都見到個輪廓同埋啲血
啲藍絲真係無恥到咩都講得出口

係俾D藍屍睇, 正常人點會信, 咁快出到spin假文, 證明中共文宣已火力全開招呼香港人, 不再是人民內部矛盾, 係玩敵我分明.

首先要搵到射出嚟嘅布袋彈

但係啲傳媒一見到有就影㗎啦，所以希望有多啲相放出嚟

遲啲揾事主澄清謠言

屌佢老尾

咁撚亂，有證物都比人（示威者/救護/黑警）破壞左啦

大陸依家就係咁
你睇佢地 無屋住 上訪都 比人話出來亂國

啲黑警流少少血就叫生叫死咁
唔該睇下自己對人做左啲咩
仲好意思話返我地

其實班黑警原本都係香港人
點解要奶共，同香港人為敵
一致槍口對外唔好咩咩

撐警=弱智
Fact checked

有智商既就唔會做藍絲
算吧啦

基本上社會信用制唔止要你做順民，係要你做超級道德撚

我唔敢叫勇武停或者點
做你地認為你地應該做既野
我地一定會支持、唔會割蓆

但小弟好希望你地可以諗下以下三點
部署下點應對再決定點做

1. 點對付扮示威者
2. 點應對三面私家車/gogovan包抄
3. 點救被防暴或者扮示威者捉左既自己友

光復香港 時代革命

五毛嚟blocked

嬲到喊
有咩辦法可以制裁呢班賤種？

你咁講，不如問下點解有藍屍啦屌

仲要好撚自豪咁同番d fd講收到內幕消息乜乜柒柒

屌 藍絲真係會信

鬼

好想班冇腦藍絲快啲死撚哂

有冇人 Fact Check?

On撚9 個把彈弓可以射爆鼻骨？藍絲真係冇人性

真心覺得鬥屈才是王道
但有好多潔癖人士仲下下Fact Check

痴撚線
Ps 個page report極都仲屹立不倒 垃圾奶共fb

其實佢個眼罩係咪PC做 聚碳酸脂 射到咁樣 睇黎要帶二個眼罩

收皮啦仲有潔癖
藍屍屈你遊行收錢又唔會fact check

你話係呀哥就呀哥？

推到佢警察記者會都咁講

如果所有人有共識
冇中共嘅人落嚟帶風向
冇每日百五個
而且我信曾經俾英國統治嘅香港人係好憎中國
係唔會有冇腦藍屍呢樣野
成件事都係大陸嘅陰謀

有好多人被佢地呃左呀 我地可唔可以衝出同溫層
向嗰d無獨立思考既人講返個真相呀

好有需要

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

藍絲無腦架,有腦唔會咁樣啦,屌你老母黑警

我屌你老母撚柒閪

屌你個閈閪！撚樣黑警去死啦屌！

呢單野要廣傳!

人地無呀哥架 傻閪

有晒新聞講佢中海綿彈都仲信呢d純文字就算柒數啦

做新聞比藍絲睇！

好撚好野 黑白顛倒

721都話打得好你就唔好對佢地有期望

吓，咁都得，好明顯就係狗警既顛令到你妹出事！要屌，就屌黑警！

屌又佢2文

問題係有篇自稱佢個妹既文冇講明
屌佢老母好撚鬼

係黑警改咗篇文

錯
係太多無知既人係香港

無恥
黨媒帶頭做假

兩樣都係
好多無知嘅人深信佢地果套

你冇聽過威權型人格咩？有啲人無論係英國中國定外星文明，佢哋都會信服㗎，不過佢哋底線係有地方瞓有嘢食有啲娛樂就得。根本唔關咩國家事，如果有日香港比第二個國家搶咗，你估有幾多藍屍會出嚟反抗？宜家上咗年紀嘅以前就係比英國統治嘅，咁又點？

推！賤狗！

果班藍絲幫佢Fact check 埋佢都唔會信

一定係用槍先有咁大殺傷力，邊個用槍大家知

屌你老母個腦真係扔撚得都唔撚用

佢地話有線新聞直播冇彈可以點講

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

怒推

佢哋唔知知

兩米黑鬼？

呢單野發生左
當冇件事都仆街黎啦
依家屈尻返轉頭
又話有人迫佢發夢
又話自作自受
咁撚大隻死貓 點食呀？

藍屍狗依賴自己炮製嘅假新聞維持心理平衡。

新聞講都冇用
d藍屍話只會話記者被收賣，媒體偏頗
真係腦裝屎

殺人犯 有樣睇

CLS

無錯無乜幾個講道理
到你講道理佢地又玩無賴

係咪黐線 咁都作得落手

與其擺垃圾fake news上黎問點拆，大家不如直接反攻

唔想再有人犠牲牲

根本無論咩文宣都唔會改變到呢班垃圾
俾心機改變其他可以改變既人好過啦

好啱

個眼罩工業用，Y叉打得爆，開工嗰啲人全部盲哂啦

真係有彷製槍，你班狗死左十世啦，仲比你咁威威做戰爭英雄

都唔知俾正皮定負皮好

Cls

人格零分，唔使重作，將來要還

點還.. 佢哋而家仲收住份糧逍遙法外

證明佢地好撚驚

At least 塞住中立派把口

推俾姨媽姑姐啊！！！

俾個post你屋企人睇睇

布袋彈同槍得狗會有

完

廣傳俾大家睇藍絲係幾無恥
腦生💩
藍絲冇一個係無辜

屌 睇到好嬲

布包鉛，非海棉

睇唔到

我信今日o係度睇到"義士個妹" o個段, 我唔信"義士阿哥"呢段,
不過真係純粹問下, 樓主同"義士個妹"個ac差一個字, 你地係識得定點?

屌佢老母痴撚線

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

有冇link

幾時有驗傷報告收佢地皮

點解呢個post咁撚多負皮？

呢段係黑警/藍絲將篇文改咗！！
呢篇文係假架！！要話俾你身邊嘅人知！
.
另外個ac名撞咗純粹巧合

無恥無極限

屌又想spin？？

其實有冇片證明係警察射?

我當然唔會信藍絲o個段, 佢地真係當人弱智

屌你老母 唔通示威者射咩 用下你個豬閪腦啦

你收皮啦。你要反駁人係要講證據，用下你講晒腦啦。

個閪

推新post: [url]whatsapp/微信資訊戰，召集3-5萬人！！！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

藍sd 過黎 點解釋

Cls

721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

好!!撚!!燥!!啊!!真!!係!!
嬲到想打爆個MON
乜撚野警狗夠膽做唔夠膽認啊
咁撚多LIVE睇撚住 都仲可以做番落我地度?
DLLM信果班撚樣真係要對眼黎都冇撚用啦
快D幫捐你對眼出黎俾義士
隻眼真係生黎都廢 WTFFFFFFFF

完全假喎

已經FC
睇完有線直播片，見到開頭係無布袋彈喎，張相似後期加工先影咁

屌佢地老母 我地一定要以正視聽

人地都出曬咩網絡大軍啦
我覺得我地都可以攻番佢地轉頭囉
我地一直以黎都太仁慈
人地用曬各種FAKE NEW
老作又有 用料黎屈番我地又有
我地咁多冷氣軍師 幫下手啦

屌 我講錯野 原諒我
I can’t find the right word ar
真係非筆墨所能形容啊呢班人

一比佢屈我地就要花時間解釋 搵證據
係比人帶住走
我地由呢一刻要主動返
例如 扯上民建聯 因為佢地要選票
話狗派人入黎暴動

佢地信就得
佢地唔會fc

所以你話唔俾P牌仔出聲，同埋加加密係幾咁緊要
一個屈尾十，白變黑、黑變白，對方喺連登Copy and Paste 改吓字就得，零成本
完全俾人切生豬肉

係，到e家呢刻都唔會覺得自己有錯

我台灣人 意見在記者會那篇也有推文
請問為何沒有元朗受害孕婦、各次衝突傷者的病況消息

受傷可以抹黑自導自演 孕婦就絕不可能！
我知道本次運動無大台 但缺點就是亦無穩定媒體曝光

此次爆眼少女的傷勢、孕婦的傷勢就是持續的媒體曝光焦點
(有醫師說明更佳)

泯滅良心

獨媒影到粒彈對穿左眼罩
叫對方解釋下示威者點會有布袋彈

你天真啦

我成家長輩都藍絲

超多人信

推 大家上去comment 啦

究竟係妹定哥 癡線

冇人性仆街

dklm 咁撚樣老屈都可以有人信？
仲要扮嗰個女仔個阿哥叫人唔洗籌錢俾個女仔
如果個女仔真係屋企負擔唔到手術費 真係好需要筆錢 你班契弟負唔負得起呢個責任呀？

真係超多人係咩都信架
最恐怖係佢地會四圍散播！！！！

尋日望著佢charge co2
Btw 100%唔會打得爆眼即使0距離，同尤其是有眼鏡
仲雞過普通氣槍

唔可以咁咁

有冇人 fact check?

一齊集體檢舉個page佢

屌你老母夾撚住咗粒鉛彈都可以黑講成白黑警藍絲垃圾死全家

其實話無個啲可唔可以食咗佢

布袋鉛彈嚟
不過認同

屌你老母義士有布袋彈？

今日仲做緊藍絲嘅基本上都係人渣

留意當時未除眼罩，就咁初步睇其實個眼罩冇野，要now 放原片唔好blur，如果當時now 影到仲有粒彈係個眼罩度，點解now 要blur , 而唔係放大事件 ?

大概是因為很多人在求醫時
都會隱瞞自己是因為什麼原因導致受傷
以免被警察拘捕
有的人甚至會拒絕求醫
所以比較難曝光

重有好多，文宣救命呀

我回應你：
1）傷者受傷的位置並不是警隊射擊的範圍，除非子彈會轉彎，否則子彈不能射到女傷者。
2）如果是被布袋彈打中，面部一定有火藥造成的燒傷，女傷者的傷口是硬物插入造成。如果是布袋彈打中，相信已經死亡。
3）傷者進入QE, x-ray 照片已經證明一切，但傷者堅持唔報警，因為報警後警隊可以取得這張X光片，還警隊清白。
4）在場的有線電視採訪的四分鈡錄影片段，證明傷者受傷前，警隊並沒有開槍。警隊因有同事燒傷，所以call了白車一部，最後警隊也讓這名女傷者先去醫院，受傷警員等第二部白車。
5）不如大家在網上呼籲傷者和家屬們公開這張X光片，還大家一個清白。

各位，我係尋日喺尖沙咀協助處理嗰個隻眼被射傷嗰位女傷者嘅醫護人員。我唔想受到良心譴責，所以要同大家講，我見個女傷者嘅傷勢，傷得十分嚴重，而且彈珠仍然喺個眼角與鼻樑之間，相信係比彈珠射傷，而且我喺幫佢急救嘅時候，見到佢嗰個眼罩，都唔係咁樣爛法嘅，我相信係我哋，離開咗之後，其他人加上去嘅，原因係想製造更多，社會矛盾及紛爭。我而家呼籲雙方都要冷靜剋制，希望香港盡快和平安寧。香港加油💪🏽💪🏽💪🏽

正賤種 所有藍絲同黑警都係

毫無良知

次次都咁㗎啦
開始估到晒

社會矛盾及紛爭。我而家呼籲雙方都要冷靜剋制，希望香港盡快和平安寧。香港加油💪🏽💪🏽💪🏽
依句

搵事主阿妹上民間記者會

721 811
[大伏?] 北角 戲本 道具 塞木林

希望香港盡快和平安寧

海綿彈係40mm 口徑黎
打中頭部就冇野夾著卡著架啦

好難講呀 黑警有咩係做唔出

上面下一frame 已經有一舊野係到，同同彈張相一様

有冇高清片

有人用電話影咗 求真相

當未除眼罩果陣，真係冇其他人影到？如果個女仔未除眼罩之前，個眼罩已經有子彈係上面，會有新聞唔報出嚟？

大家都想知真相，唔好炒車

藍絲喪心病狂

應該係記者影/見到先話佢中彈，當然要等Now高清片

推到有原片

呢類文宣唔係比香港人睇, 係做比國內人睇, 抺黑香港, 大陸人由細到大所接觸的都係呢類"真相", 仲有超過CCTVB底線的香港新聞 (CCTVB都係用真片剪接, 偏頗報導, 國內係用假片假相作文, 完完全全的假新聞)

屌好撚嬲
求巴打幫手FC

我都見到佢地講緊
嬲到cls
舉報哂但我知fb唔會做任何野
睇啲藍絲page生存到今日就知

感謝解釋 我也有想到這一層
但可否想辦法由公正第三方轉達
這也只是台灣人路過的建議
只觀察在台灣的媒體效益

相信香港人可以作出最明智的決定 加油

之前有醫護人員舉行記者會描述部分示威者的情況
不過的確還有很多傷者情況沒有被披露就是了

同意!

講真，now 放一放原片就真相大白

up

有冇人有片？

搵到片未